slam dunk如果畫落去，打完全國大賽可以點打落去？

正路就打第二年縣大賽，冇左三年級生同時有新生加入，一路講到櫻木康復歸隊，再次殺入全國大賽復仇

行啲就組青少年明星隊打國際賽

打到出宇宙囉 你唔係唔知呀?

冇咗大猩猩差咁啲

世青盃, 世界盃, 加盟NBA

有冬季比賽
翔陽全隊三年級係度
湘北點贏sosad

同班黑鬼鬥

參考閃電十一人

天才新人劇情？

之後NBDL, Euroleague,Road to 2020 Olympic, CBA

櫻木進化左就少左好多樂趣

足球小將都踢到去國家隊啦
再講埋d隊友去唔同職業隊 對打 要寫實寫到

五個企三分線

三井 發現腳有腫瘤, 切左隻腳之後, 重新振作轉打 輪椅藍球

櫻木 休養期間, 走左去劍道部hea, 發現好有興趣, 然後不斷挑人機, 努力走向二天一流既境界

衝力投藍，猛虎投藍， 龜派氣功球

呢啲絕招交比黑子的籃球搞啦

有秋季同冬季比賽

套野純睇高手間每一步既心理反應都好睇

打亞洲賽,然後同支那隊隻dup

去打黑子

開第二部
用新主角
最後係冬季全國大賽打湘北

比外國人sm

最後溝唔溝到晴子小姐呀

如果要畫可以畫流川同沢北去美國俾黑鬼SM，講一段時間就返去日本講櫻木歸隊同宮城夾打第二年全國大賽，正式入左全國就流川都歸隊